岩岩去女友屋企拜年，俾人趕左落樓。。

事源女友老豆岩岩做完個大手術，剛回家休養，咁我今朝就好早起床，一身靚裝去女友家拜年。

咁世伯鐘意飲酒，就係辦館買左枝養命酒上去 ，女朋友一見到即刻西我面，伯友問我有無腦，

唉，利是都未接就俾人趕左落樓。。